旺角x宜大厦乜事

Rthk32

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

聽日全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

#旺角
0007 防暴聲稱處理高空擲物事項 現有一隊防暴上樓

唔該曬
見到𨋢入面有黑衫小朋友

我唔肯定係咪呢個
不過喺群組入面見到